開始了解衡囝點解會行山食煙+放火

🔥🚬

🔥🔥🔥🔥🔥
🔥👨‍🦯🧑‍🦯👨‍🦯🔥
🔥🔥🔥🔥🔥

痕仔轉左食水煎包🚬

食支煙 名成利就woo

真相 比你搵到又點啫